Enjoy卡好定DBS Compass

enjoy優惠好似唔抵
但Compass d人係最垃圾
學生卡
可以點揀

開張匯豐算數啦

我本身有 開多張做後備

enjoy卡好廢 dbs唔知

學生開完compass可以直上black world啊

開曬佢囉 邊張抵用咪用邊張

hsbc red？

開曬

諗住開多張炸 卡套冇位

唔好開痕身
俾佢知你電話就會隔幾日warm call一次你

compass上bwm跟著正係帶bwm出街啦

Black world 有咩好

bwm最好係可以零成本玩曬咁多隻支付工具
而且六蚊里 可以轉Avios
唔鍾意里數用dbs$換現金回贈都得

渣打simply cash 1.5% rebate
Citibank 2% cash rebate

年費都唔知有無得waive

兩張都廢 出得嚟做嘢 一係開東亞I titanium 一個月碌2000蚊 全部簽帳變4.4%回贈 好適合唔大洗嘅人 平時同同事fd食飯都好易過 上網仲要7.8% 上限一個月回200

另一張就係HSBC RED 網上簽帳全部4%仲要無上限 每個月計清楚兩張分別要點簽 就可以賺到盡

儲里數黎講幾好 但係換現金回贈得0.4% 家陣仲要好難換到機票 hsbc red 4% 買機票直接d

樓主學生黎
而且東亞日都就快玩完

張bwm每個月擺係度刷里數
今年主要都係玩東亞日
不過就快玩完

打電話 waive，或者出糧戶口自動 waive。

希望下年再續啦唔係嘅話我會想Cut卡

Hsbc vs

申請蘋果信用卡啦

姐係enjoy 卡廢？

有講今年幾時完？
上網見唔到